請問有冇人報過百老匯電影中心嘅學生實習計劃？

見到有呢個實習計劃招募緊啲人報
我覺得幾吸引
但上網都冇乜太多資料，例如會唔會有薪酬嗰啲
所以有冇人可以分享下經驗？ 謝謝喔

真係有？？

有呀～